人太少嘅話唔適合衝/佔，純粹係策略，唔係路線問題

話就話各自爬山，但唔係話唔可以比意見喎

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

勇要分時機，好簡單